萬千星輝頒獎典禮2017 4

又話罷睇tvb
做一粒鐘爆幾個post

馬明好似魔術師

again

馬明又呆左

三個嘉賓都有獎

Dodo姐

又係do姐

cable now 智障
舊公司咪算

呢個頒獎禮真係柒到嘔

馬明獎已拎

馬明好q

馬明

雪雪雪又想邪不能勝正？

頒得比大小姐未

啲女藝員就黎笑唔出 老尷到連笑容都唔想吱出黎

比我中出完就比佢

馬明好似吸血鬼

Btw翠如

do姐

翠如真係幾正

大小姐gogogo

Do姐再3shopping 唔好再搵啲on9做partners

未囉視后已經西面

Kc terry啦